警告 咪撚中班狗計 唔一定要去班狗既防線對峙

上次沙田就好明顯 晨咁早整條封鎖線係游泳出面 就引晒班人埋堆晒係十字路口 之後就執行班狗既計劃
唔該大家要醒喇 今次如果再set係金鐘 一係好有信心突破佢 唔係唔該散去第度 唔好又迫晒堆人係佢地計劃好晒既戰場度 ！

【有人冒警】面對冒警情境練習場

有人冒警你扮警察冇委任證涉嫌傷人藏有攻擊性武器我地行使公民逮捕權

push

Be water 轉場

講真 香港人咁鍾意apple 一齊去睇下iPhone

因為唔知地點，所以自己set 個地點

到時再更新 上次廣東道都係後期吹雞

中間出現又得, 後面出現都得, 市民有權在金鐘和中環行街!

西環 中環 金鐘 銅鑼灣 遍地開花

推! 721 見!

野餐地點多

推721

對峙先不利 佢地有對講機
調動超快

有警聚集就散 搵機會點睇

推

同意，唔好再集中對待，一有黑狗佈局，立場轉移場地

灣仔散返去cwb shopping

東南西北，四方八面，五路聯軍銅鑼灣重聚。

根本唔應該浪費時間精神係無價值既地方對峙
勇武派應該集中力量係重點地點隨時升級

有道理，何必衝過去比佢哋扑頭。

推
be water